如果可以中出STEPHY鄧麗欣，但要短十年命，制唔制?

制
不了

十幾年前有得諗，依加不了

制
正撚到

寧願屌鄧麗君

方力申笑而不語

十年前我ok , 而家要諗諗先

万刀甲中出左咁多次都未死得

不如我中出小麗老母 長返十年命

佢以前真係幾靚

有兩張明步來

范冰冰就制，即死都製

一睇對波就知

佢都唔大波

俾領導中出過幾多次

十日都唔制啦仲十年

俾多十年命，我都溝唔到女啦，不如拎嚟屌女

樣係ok既
但冇身材不了

中出劉小麗咪仲正

同領導做老襟都威威啦